---
ROCK_attributes:
  -
    groupID: 1
    tid: 90
    year: 2021
    month: 02
---

van valakinek olyan érzése, hogy annak ellenére, hogy mindig szomjas, nem tud valahogy mégsem pár korty folyadéknál többet inni.. Szinte víziszonyom van, közben meg érzem egész nap, hogy rettenetesen dehidratált vagyok, és tudom is, hogy nem iszok eleget, de az ajánlott mennyiség bevitelét (ami nálam napi 4,5 liter) kb. lehetetlennek gondolom..
---<<post_delimiter>>---
Én pontosan így vagyok. 2-3 korty után a nyelési reflexem egyszerűen "lezár", és már egy fél kortyot sem tudok inni. Napi víz, ill. folyadékfogyasztásom 1/2, 1 liter.
Egyetek minden nap levest az is segít.
7.5 liter simán megiszom nem volt cukor a vizeletembe most voltam laborba.
Sosem voltam nagy folyadék fogyasztó és az ajánlott napi mennyiség sem fogyott el még sosem.  Emiatt már voltak problémáim amit infuzió adásával tudtak korrigálni ,hogy ne száradjak ki. Ott tartok ,hogy a napi liter nehézséggel de el megy .
Nekem volt amikor28 volt a cukrom napi 7  8 litel vizet iszom nem dietazom inzulonos lenek de sokszor elfelejtem szurni magam szoval ez az embertol fug  ki mijen kkomojan veszi az melet volt infartusom tobfele es a bal szememre  nem latok
media1.giphy.commedia1.giphy.com
Amagas cukor vakságot idéz.
4-5litert meg lehet inni,csak hozzá kell szoktatni a szervezetet. Fokozatosan. Óránként egy pohár víz  pl.
